其實捐血果班係最撚自私, 害撚死所有醫護人員

冇你呢個仆街瘋狂捐血, 令血庫夠血幫人瘋狂做手術, 班醫護人員就唔撚會叫晒救命, 屌晒鬼

係你班仆街, 令到各醫護人員冇得休息

輕則迫到醫護人員跳樓

重則引入做手術做到一半加收10倍手術費既中國庸醫入港

你想死姐

咪撚害死其他香港人啦好嗎?

樓豬

邏輯

學下五毛JR 用鍵盤捐血咪得囉

神思維